有無人1/7留喺屋企J emilia算

咁嘅時勢仲出去送頭真係無謂 留喺屋企嘆住冷氣打飛機仲c服